你哋知唔知連登依家有勁多打手帶風向話要再公投/支持加入臨立會，如何唔係就分化

同埋我覺得好多係泛民啲議助做打手

超重要：邊個入人大委任嘅臨立會我宣布呢一世都唔好再投票比佢

共匪分化成功，入番非法臨會既泛民唔再係民意代表，係一班狗，比建制更唔似人

幾個火速dislike同埋帶風向留言咗先，跟住啲討論先開始正常

其實不如講下辭職下一步做咩
例如去英國搞影子議會

同理, 咁點解你又唔係打手帶風向?
咁話人有意思咩?

其實真係分化成功

原因好簡單:

老共太明白泛民 尤其是係何俊仁梁家傑毛孟靜梁耀忠呢啲

我係支持投票決定總辭/延任。民意自主

如果咁樣都係分化/五毛, 咁當我係啦。

吹撚漲呀

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

若不總辭，生生世世一票不投泛民